段祟智入一入嚟

屌你 說好的pass fail？

今個sem reg曬啲compulsory嘅爛grade course
諗住有pass fail揀
點知好好地個pf半路冇咗
今晚mid term
而家好能絕望
好能難呀啲嘢

喂，段狗

段狗，我屌你老母

段狗我屌你老母！！！！！

段狗，我屌你老母

抵撚死啦

傻仔
條路自己揀，仆街唔好喊

俾個course禁住黎屌

應份有pass fail咩
face to face 又咪咁讀

zoom上堂之後啲mean高咗好能多

原因自己諗